商場和你燒！

有冇人諗過如果想癱瘓一個商場，只要係每個垃圾桶揼枝火柴入去，觸發散水裝置，商場燻黑，已經有排都未開得大家千奇唔好咁做

又一城一世都唔洗開

on9 有cctv

千奇唔好呀

支火柴咁細，好難影到喎

阿sir做野唔使你教啦下話！

4K.....